點樣呀 點解會悶成咁!

魑魅魍魎

Are we not brave enough or was it all a dream

曾信一生 誰也不怕 你我卻遇上風沙

我個名

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

可唔可以打橫寫
想貼起notebook 遮住個cam 果個位

㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥

分手仍是朋友

雨天沒有你
晴天也沒有你

如天註定我們 走到盡頭
用力撞壞那天門 親手自救